有無20到尾既巴絲 邊番工邊讀ou

想讀番個degree 但中五得7分 英文唔合格

好似都讀到ou?

有無過來人 分享下

我40路，讀緊hku

去讀毅進先啦 英文肥

讀完先讀公開進修學院啦

你咁既底就算收你你都一定畢唔撚到業

其實我覺得報asso再上top up會好d，ou易入難出，學店考試好容易，交足功課一定畢到業

自己配唔起個degree讀黎做咩？ 有OU degree 一樣唔夠八大，都唔夠八大之中的三大，三大之中的一大爭